［突發］美元定期8.8厘

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

點解咁得意8.8咁癲

無水

我愛美金我要美金一齊出糧撳美金

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

annual 8.8入面計一星期，即係幾廿蚊

amount *8.8% * 7/365.

8.8係annual.

發美金寒

點解我係app 睇0.3%

得7日

得7日 仲要指定客戶

唔係仲彈性D咩？

杠桿

做完7 日冇嫁啦

冇留意開就唔好以為係咩新野啦

至少賺返匯率先啦

你冇得再做

要分行做 即時兌5萬蚊以上港紙嘅美金就ok

入100萬美金都係得1千幾美金

美國話減息, 短債去到2厘以下, 去海外折借短錢都唔會去到8厘咁高, 但係香港D銀行仲要用高息搶錢, 你話係乜原因呢?

唔會係外圍收到風開始閂水喉呀? 咁就好L大鑊!

咁你又all in USD咗未?

定期一直都係要落分行做, 好多時仲要係所謂新資金先有高息

你FPS入錢落IB買美金好過啦

屌， 啱啱唱左 10萬HKD 去 美金戶口
但未撳出黎

7天有撚用咩
純粹想引人轉d錢入去

不了
入返比銀行比佢用你d錢係咪on9

計返都係得0.13%
不過咁啦, 總好過你舊錢淨係放係道

7天.....
安全第一都係轉去離岸, 無謂貪果雞碎咁多

佢食匯率都賺
個匯價咁差

如果銀行等$使
其實點解一定要HKD換USD先有高息?
唔明點解直接存新資金(USD)唔得?

好缺美元 聯匯

真係無野做既排隊黨先有份食水

一個ac 祇限1次
之後再做要做1個月， 2.x厘

兌換資金先高息仲要得7日你覺得真係有so?
人地差價已經食多左啦比返少少回贈咋

屌你地真係唔識架wor

all in美金定期

愈係講冇事就愈係有事
身體好誠實
走資是對的
香港人加油，月月走

兌換資金=比佢食左你匯率先
仲要得7日

屌你班仆街唔係咁無骨氣入返錢入去做定期呀
走資呀
抽錢出香港銀行體系呀
我地死咗拉咗好多手足，係咪唔記得咗

你要嚮佢果到兌先有呢個息
大貓d rate 差到喊

無風險想點

點解上商咁低？唔等錢洗？

擺一個星期美國國會啱啱復咗會

似係冇港仔
你入港仔佢用7.85以上轉usd俾你己經贏硬99.999%
咁佢手上又多左港元儲備

7日穩袋一萬港紙
仲想點

你話咁低息 大佢拎錢走都比到e個offer你

恆生都算，可惜而家好似冇左

匯豐d匯率
你計返會發現去其他銀行轉都仲好過佢比埋息你

而且其實呢種兌換優惠都唔只佢地做
連支銀都有做
所以之前仲有錢係支銀其實先最應該咁玩（佢本身仲要匯率好，雖然利率就低些少）

求教學

good morning sir

推

銀行只做花旗

都話左呢d根本唔係最近就有既野
人地食差價係絕對已經賺左

有道理

入撚完冇得一次過拎哂出黎

匯豐換外幣個價好差架, 係佢地到換已經比佢食左一大浸

今日冇活動 阿Sir得閒到要上連登

你計番7日, 收番 ge 利息唔係好多
-> 你可以晌呢度計
(定期存款利息計算器)

快d換美元現金啦

係咪暗示無美元
叫我地快啲㩒錢走

我做得2.2%

係咪頂唔順呀

得7日 做黎都多餘

sorry
8.8厘 係咪 = 8.8%

其實呢排好多人賣短債入長債
你睇返長期息口仲好低

想問港元換美金
網上戶口換定去分行換會好d?
(如果用恒生)

利申: 唔識 求指教

小有小換多有多換總之美金在身

100萬美金喎

因為匯豐個rate差到含撚，呢個8.8係用黎俾返的客係佢地換匯上面既損失

點解唔開1億厘，但只限1秒

呀sir都想做定期，但無乜點讀過書，上黎學野

應該網上換好啲

old news

喂, 真既? 幾時架?
8.8% 咪仲高過 1997 金融風暴之前 (1990 時代)
當時銀行紅簿仔都只係 5.5% 咋, 嗰陣時啲人已經話個息好高, 退咗休淨係食息都夠食

我真係都唔知應該係覺得開心好, 定唔開心好

嚇到我又撳多de出黎

識睇

不嬲都有
即兌即做，唔會多過1week
13 p.a. 都見過，唔好咁井底啦

7天就算啦

8.8% 得一星期仲要匯價食番 唔洗懶醒

繼續港紙換美金

咁撚癲

睇番原來得7天，呃錢都唔撚用腦

窮L 冇啫，我識個廠佬賣樓三仟萬，all in 美金離岸戶口

呢個1個week架嗟
1個月得2點幾好似
所有綜合户口都做到

不如計下8.8厘7日幾多再講 定純粹想fake人入黎睇

得7日on9嗎？

7日

次次都係咁樣昆鳩人兌外匯食差價
成日都有架啦依D 1 week 8.8厘
貪嗰少少不如維持返自己資金流動自由

利申：中過伏

得一星期
仲要同佢換

贏埋唔夠輸 小心

出左好耐啦

無寫渣打同citibank 代表d乜

點解7日冇得再做？唔係好識

剩比你換完個下做一次

酒呀

阿蛇白衫架

滙豐兌咗7.903

傷

有撚用, all in 0005都有7厘啦, 未計佢升值

得4百萬港紙應該點做？

就咁做港元定期？

定轉做美金做外幣定期？

但一年後要攞呢筆錢找數，找數係港紙，唔知轉唔轉美金好，如果轉一來一回就肯定要跌錢

但定期息口唔知係咪外幣高過港幣

屌你仲提0005
跌撚到仆街呀屌

其實點計都係蝕
美元利率3個月 一般都係2.4-2.6%pa 港紙都做到呢個息口
計埋一來一日 可能食你1%
除非港元真係會脫勾

咁情願做返港元定期

謝巴打解答

如果你搵到好高嘅美金息 而你港元又做唔到高息 計到數 都冇話唔得嘅

我本身用HSBC 入面開個外幣戶口
之後直接轉美元， 再用佢部19 外幣提款機 （留意有每日上限，我就3000 美金留下唔駛手續費） ， 窮撚幾日就搬哂

好的！到時再逐間問下

咁多紅底
幾高都唔做

外幣戶口點開？有咩條件？

依類要兌換先有嘅短期所謂“高息”定存一路都有，點解可以吹到銀行無錢搶存款。

淨係食差價銀行都有着數。

你點影的

而家D人吹緊焦土玩港爆支爆, 咁如果真係發生, 聯滙收皮, 你話到時港元兌美會升定跌?

如果你今日轉咗美元攞去做定期, 咁一年後真係脫勾, 港元貶值, 咁到時你手渣美元, D港元債就縮咗水, 乜都冇做就贏咗, 係咪好爽呢?

你有成4球嘢咁多, 可以攞去開citi gold, 轉美元買高息bond, 回報唔止4厘.

高手D可以去IB, 用成本價轉咗美元後, 可以自己去買bond, 大把Bond ETF俾你玩.

開個綜合戶口就得，好似好簡單架咋

我唔識玩呢類型投資，呢d投資係咪一樣會有風險？

因為呢筆錢唔可以蝕，下年11月要找4百幾萬數

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

外幣戶口行入分行就開得啦
不過如果冇成本價優惠用hsbc轉美金就真係水魚中嘅水魚

等七號，撳佢老母

堅定流咁撚大穫
大家睇路

總知我就去撳美金

小心有入無出

以電匯價兌定係現金匯價兌先有？
舊資金兌得唔得？

美爆了

好彩睇到巴打留言
定期聽日到諗住做呢個
睇返個 rate, 賺返來既息都唔夠輸差價俾佢

屌 已經俾多你啦